分化撚研究

最近見到好多KOL,同各個出心出力為黃圈既老細, 逐個逐個被攻擊.
個個都用晒最高道德準則去批評同唱佢地.
但最攪笑係咁撚多臭西PROMOTE 23條又唔9提喎?
開口埋口就話自己係手足既知唔知醜?

過去既抗爭, 大家都係一心諗自己可以做D咩, 而唔係4圍R人同屌9人無餵你食餵到埋口.

支持黃圈唔係要玩割, 而係友善希望大家一齊改善, 向高地一齊上.
分化喺黃圈好撚易成功, 藍圈好難. 因為佢地信各有各做, 我地有腦都唔該好比人利用同帶風自己打自己. 真心係時候要諗諗大家做緊D咩.
場運動一定仲未完, 我地仲要打落去.

仲有最近仲有D人開始係咁幫中共吹和諧口風,
唔通佢地真係好想香港大爆炸? 定係覺得老野死唔夠, 用年輕既本錢去傳染廢老? 我DL地LM啦, 你地唔撚自己去中先? 吹風叫其他人去, 唔去就話幫中共散恐懼? 訓撚醒未呀仆街.

咪就係
反23條唔見佢哋咁落力
批鬥自己人就最不遺餘力

大家都唔知係咪痴晒線 定係中共滲入既中數多成咁 老老豆豆 佢地做埋哩啲野無人發現提點大家先係問題所在 可能蠢過啲豬既就係被分化到既人
而唔係藍屍豬。。。。

我哩兩日係咁見到人吹要和諧 個病係小事 後生既無事之類 睇到火撚滾
無事佢地唔撚死醫院接觸下?

係 而且大家仲未夠強fc能力 時不時都會即信傳出來既po

有少少腦都知係世紀特大事
冇事會短時間內先進國死咁多人
全部緊急/戰爭狀態
封城封國特大股災奧運勢危？

所有人依世都應未經歷過如此影響全球大事